%!TEX root = ../rmueller_phd.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% German titlepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\begin{addmargin}[-1cm]{-3cm}
\vspace*{3cm}
\begin{center}
    \begingroup
    \color{Maroon}\spacedallcaps{\Large Verifying Responsiveness For Open Systems} \\\vspace{0.3em}
    \color{Maroon}\spacedallcaps{\Large By Means Of Conformance Checking} \\ \bigskip
    \endgroup
    \vspace{3em}
    \large
    \spacedallcaps{Dissertation} \\
    \vspace{1em}
zur Erlangung des akademischen Grades\\
\textbf{Doktor der Naturwissenschaften}\\
(\textit{doctor rerum naturalium}, Dr. rer. nat.)\\
im Fach Informatik\\[1em]
eingereicht an der\\
Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät II\\
\textbf{\myUniHUB}\\[.5em]
im Rahmen einer Binationalen Promotion mit der\\
\textbf{Technischen Universiteit Eindhoven, Niederlande}\\[1em]
von\\
Herrn \myDegree\\[1em]
{\fontsize{14}{16}\selectfont
    \myName
}\\[1em]
geboren am 18. Oktober 1984 in Dresden
\vfill
\begin{tabular}{ll}
\multicolumn{2}{l}{Präsident der Humboldt-Universität zu Berlin} \\
\multicolumn{2}{l}{Prof. Dr. Jan-Hendrik Olbertz} \\[.5em]
\multicolumn{2}{l}{Dekan der Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät II} \\
\multicolumn{2}{l}{Prof. Dr. Elmar Kulke} \\[1em]
1. Gutachter & Prof. Dr. Wolfgang Reisig \\[.5em]
2. Gutachter & prof.dr.ir. Wil M.P. van der Aalst \\[.5em]
3. Gutachter & Prof. Dr. Walter Vogler \\[1em]
eingereicht am & 09. April 2014 \\[.5em]
Tag der mündlichen Prüfung & 28. August 2014
\end{tabular}
\end{center}
\end{addmargin}
